波特王：TikTok就是中共訊息戰武器

波特王直接總括出抖陰嘅問題，大家同我大大力share
btw，其實國際線好啱用，可以諗諗translate個撮要推上Twitter?

根本係咪武器呢個app都係弱智先會走去用

駁唔到

又靚仔又有口才
支持

啱啱睇完
又靚仔又有良心
同我大大力share